假如今晚阿仙奴晉到級 我願意永遠永久退出連登動漫台

絕不食言 還動物台一片清靜

係要你離開左先晉到 唔好搞錯先後次序

好！

every time

啱牙

又燈

點解唔可以比雲爺爺拎埋最後一個杯開開心心咁離開

樓主無人性

read

希望神父真係找數啦
唔找阿記下年降班

標題同 "假如明天太陽由西方升起 我願意永遠永久退出連登動漫台"有乜分別?

樓主反雲？

你依家可以叫連尼住封你ac
阿仙奴高舉歐霸盃係100%波

仲停留在反與迷既討論實在太低層次

挽留

樓主我屌你

收皮啦神父

我考慮下

大不了翻高登

回家

願意用動物台所有畜牲條命去換雲爺爺攞歐霸

正,以後steins;gate post 我話事